這就是那些可怕的副作用，包括脫髮、指甲變黑等。 一位乳腺癌倖存者的解剖:“早期檢測拯救了我的生命”查莉·佩恩| 2020年10月6日|Essence.com 
 她的紅唇和指甲的組合真的幫助我進入角色——這是經典的老好萊塢魅力。 以下是勞拉·哈瑞爾完美肌膚背後的美容程序艾利森·麥格芙娜2020年10月5日 
 芝加哥牙醫Maxwell Lappe在1934年為咬指甲的人發明了一種名為Nu Nails的人工指甲。 亞克力指甲的不可思議的歷史|Joshua eferhige | 2020年9月30日|Ozy 
 空氣和熱激活的拋光密封膠，以及紫外線固化凝膠，都是美甲專業人士的標準工具，也要歸功於這位前牙醫。 亞克力指甲的不可思議的歷史|Joshua eferhige | 2020年9月30日|Ozy 
 10年過去了，他們甚至還沒有完成所有的任務，而他們已經完成的任務，整個行業都在拼命地抗爭。 氣體爆炸不斷造成人員死亡，而美國政府卻不會介入。傑里米·迪頓/Nexus媒體新聞 
 但在週二，我們看到兩國方案這個已經釘得很緊的棺材又被釘上了一顆釘子。 在中東，“兩國方案”已死 
 刑事調查科推測，這名女子是在確認誰住在那裡，然後才安裝了自制的釘子炸彈。 阿布扎比將美國教師謀殺案視為恐怖襲擊|克里斯·奧爾布里頓| 2014年12月4日|每日野獸 
 莫斯科——我時常會在莫斯科市中心波塔波波夫斯基大街上一家名為“小手指”的美甲沙龍偶遇安娜·查普曼。 2014年11月27日，安娜·涅姆佐夫娃，每日野獸 
 在途中，他不小心在腳上插了一顆釘子，這一點都不具有象徵意義。 《行屍走肉》的“交叉”:舞臺現在為血腥，致命的季中大結局做好了準備Melissa Leon | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 這個短語的意思是，“伸出來的釘子總是會被錘子砸到。” 索爾·胡安娜:墨西哥最色情的詩人和最危險的修女凱蒂·貝克| 2014年11月8日|每日野獸 
 當我告訴皮耶根我們在逃命時，他哼了一聲，說他們想把我們抓起來，因為我們搶劫了出納員。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 “嗯，就輿論而言，我想湯姆是一針見血，”比爾說。 神秘牧場|阿瑟·查普曼 
 他從釘子上扯下沉重的毛衣，穿上它，因為袖子必須拉到手臂上的位置，他皺著眉頭。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 他不喜歡卡什的粗糙外套、毛衣和帽子，那是掛在卡什鋪位上方的釘子上的。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 “是你，”我說，“你把釘子釘得像微分學中一個深奧的問題似的。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓